不如我教你講S-language

Fong So Fan Sa Le Sa Ja Sai Khik Shik Lok Sok Lai Sai
用黎講秘密架

wt 7 u say

on 9 son

奶西

ignore all words starting with s then ok

ignore all threads post by op then ok